[香港最後倒數] 社會主義來了，他們來了

快則幾日，慢則應該都係今年內，香港正式回歸一國一制，社會人人平等。
有咩野最後想講下

Sir, this way